CCTVB新聞部主任空降有線，「改革」《新聞刺針》及《有線中國組》

消息稱：
TVB前新聞部高層陳鐵彪將接管NOW，已馬上安插剛離職的TVB新聞及資訊部高級監製李偉亮和TVB新聞部採訪主任吳宜婷空降Now，而Now知名節目《政情》傳會停播。
另外，前亞視高層陳興昌將接管Cable，而李臻等會負責管理，Cable皇牌節目《新聞刺針》及《有線中國組》將會改革。
#傳媒大地震

直接執柒左佢算啦

無人報道就無人知

以後香港只會有fake news

真理部

TVB 空降
黨台統戰

now 同有線 員工會點做呢
cctvb 待遇有目共堵

有線想執
冇理由唔幫佢

Fced? 咁𠹌大鑊？

✊🏾✊🏽✊🏼
直接插入忠誠的党员干部 空降各大媒體管理層
不用低層滲透

有線無埋新聞真係同執無分別 自己好自為知啦

政情係澤階最buy節目，作死了

之後就唔會俾人話發記者牌只發俾tvb.
而家直頭將所有新聞台都變tvb, 睇下你死未

我哋剛剛宣布咗2+2=5

你個名

之前老蕭已經講左。
立場同日月講左陳鐵彪入去Now，日月亦講埋李偉亮同吳宜婷去now.
之前明報唔係話馮德雄否認佢會被換走咩?
17年傳過陳興昌做趙應春個位㖭，但消息係假。
有線人事變動係唔係真要再睇。

點解可以咁樣空降? 唔係私人公司黎既咩? 搞到好似政府空降啲AO 去唔同部門咁

政情收風有料到

有線應該係fake now就真

咁江澤民真係死嗰日Cable播番呢段舊片咪得囉

李臻唔係之前now做首席主播咩？

厲害在泛民建制都願意放料比政情

01政情其實都okay

以前信報都好，可惜。。。

張寶華之前都收到風

執得

有線>無線>now>有線(Ott，唔係新聞部)。
不過ott藍到黑，成日訪問高官。

即係77台？

喺有線新聞app有李臻專訪，有時77都會見到佢。77又係藍到黑。

有線新聞部已經冇以前咁尖銳
但未變到CCTVB 亞視level 將來就唔知啦

會唔會出黎報習總死

今次真係中移動拿石頭砸自己的腳
有線新聞明明好多淺黃課金比佢
將佢CCTVB 化
淺黃啲錢都唔要

以後只有propaganda

政情好耐之前已經淪為泛民傳聲筒啦
所謂建制中人根本得田北辰之流
而家收風係01、南早、無綫

01 南早
平時扮持平
關鍵時刻隊你一刀

賣香港

李臻係咪藍到黑先

識睇嘅仲有用
雖然扮持平，但仲會收到風

如果政情收埋皮
泛民仲有邊個可以放風？
明報Emily定李八方？

要搜隻多啲資料先判斷到
不過佢有咁講過

可以成部電視dum鳩左佢

我而家問你 2+2=？

人地屌狗早過你同我好多

果期係梁家榮做亞視新聞台台長，以為佢都係紅到癲但走左去做廣播處長又ok

5

真係恐怖

老闆都擋唔到

主流媒全部唔使再睇

轉駁YouTube睇fox
或者睇癲狗

玩完

不過張寶華條片提及過

李臻始終主播出身，唔係跑開新聞

唔知會唔會有太上皇再比壓力

新聞機構奇貨可居
小超人唔係無前科

大家睇下信報點淪落就知

佢響我眼中同柳俊江、黃大鈞果啲差唔多level
即都係黃、理性專業持平

77台真係唔講笑
自從改左名後
由其是近一年,有d節目變左珠江台咁款

理性專業持平

呢種先係新聞人專業

屌，唔同學黃洋達搞新聞咩

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

有線都玩完

政情唔係不嬲跟立法會休會後同步休息咩,一定停喎

cut鳩佢老母先

信報係幫uncle泊車，主力始終係now，不過而家高層CCTVB化都難逃一劫

push

李臻

陳興昌 李臻都算係咁啦，起碼唔係藍，cable仲守得住嘅。反而有啲擔心now

條友中國人民大學新聞學院畢業㗎 玩撚完

now唔係官媒仲有香港最大條嘅水喉，反而覺得會無事

now同cable都搞

Uncle ? 唔熟信報歷史

係咪講林生？

叫老蕭果班
開個youtube新聞台

攞去荼記之類播

先唔講冇醬汁
篇嘢唔係話係前亞視空降cable咩

可能係要播下中央台節目先有得做下自己show

朝早羅永聰個phone in show

其實 d 料開始唔準
有人開始玩放 fake news
或者放風嗰個代表唔到成個派系

最經典一次係陳淑莊酒吧嗰次
政情話共狗少數派唔會點狙擊
因為陳淑莊選唔到立法會，所以狙擊黎無用
點知第 2 日就瘋狂追擊

政情跟住嗰晚就話少數派覺得區選後長期處於劣勢
有得狙擊點會唔狙擊
好明顯 d 料其實都係聽下就算

李氏我覺得跪左3/4

新聞台唔單止有人就得

仲要政府認可

你now因為本身有公信力有錢有背景

先走入到政總立會 先有人肯放風畀你

viu節目好多黃到金
公開表態一定唔洗諗，但採編自由stay 返中立我都有信心嘅

4呀屌你老母

互相利用啦 少數派都靠呢啲渠道左右風向

你真係少睇77台
李臻前排四萬咁口訪問鄧小強
笑得不知幾開心 成個袁志偉咁

仲有1/4係咩

係咪我太天真
覺得拎住李家個名就會收到風

唔期望黃到金

但求泛民有air time

屌你睇tvb

李家咁忙

都係前線儲人脈啫

01啲政情人咪又係木人巷出身

推

香港01啲料好唔掂
信報啲料還可以

呢兩個節目真係好高質

咁梗係唔係講誠哥自己去收風
不過上面巴拉話now有錢有背景，我先提到李家姐

佢當年係話㩒唔住王征壓呢單料落嚟而引咎辭職

唔關老細事啦 政治記者係鬥多針
Now政情嗰兩個咪又係隔離台跳槽過嚟

仲有訪問唔同狗隻分享心路歷程

同埋仇恨時間

信報

金針集定紀曉風

都係奇撚怪點解間間公司都會咁易就範
仲要同一時間發生

CCTVB: 主持>支共>港共>行政會議>人大委員>奶共派>民主派>二打六

1984

TVB 果然係培育紅媒紅記嘅愛蟈基地

現職既唔反對先出奇

空降即係代表住自己都冇得升

宜家新聞系後生以入tvb intern 為恥

以後學生仲可以去邊intern

Btw

星島都吹話會賣盤

唉新聞全部染紅

呢招真係屈
唔睇佢個新聞台就派人改造其他台既新聞部

唔怪得有線陳洛均都即刻跳船

講清講楚真係睇到好尷尬 保皇黨宣傳易黎

冇電視睇
雖然冇咩點睇

有線啲節目差唔多，多數請奶共派，同啲主持黃永嗰啲打成一片

全港統一CCTVB式新聞手法
手足自衛=有黑衣人攻擊不同意見嘅人
白衣打人=雙方因政見不同而爭執

咁唔通閪口閪面訪問就係好人?
你呢個point太主觀
一個專業持平既傳媒人係對住任何人態度都一樣，會禮貌對待
呢個係佢地尊重自己職業既態度

你講77台，不如講黃永件垃圾仲好啦
呢件真係藍到發黑啦

聽下又幾過癮嘅
起碼佢係收風而唔係老作、鳩估

有買NOW 個D 聽日打電話話CUT鳩左佢啦
問你點解你就問番佢點解搵個TVB黎做新聞部

李臻真係無咩問題

以後連電視都唔洗開

打個電話關心下你屋企人 同事 朋友 有乜唔得 無個人會為份工唔要命 最多閃人

黃永個D節目就算鳩數啦 商台都有開俾佢
諗住幫政府做宣傳建功 但係D節目夾埋1點收視都唔知有冇 副局長位又R唔撚頭

炒晒班反共同手足
以後電視機淨係留返黎做mon睇戲睇netflix
有錢既就申請返個fox支持下侵

咩撚野守護香港的故事
好撚嘔心

九倉管理層撐警
驚鳩

人地收維穩費大過你咪得

藍永就唔駛講啦 係人都知佢咩料
我就同你講李臻係點樣問問題
譬如鄧小強講到狗隊俾人誣衊
李臻係完全無提過任何關於警暴嘅指控
淨係問佢做一哥緊唔緊張 大唔大壓力
有咩挑戰 有冇假放
唔係叫佢閪面 只係叫佢批判啲
特別係對住權貴 無論利君雅、亞視個Michael Chugani以至BBC hard talk都係要poker face
嬉皮笑臉就必然會喪失公信力
講返89年 同場嘅李汶靜就係閪口閪面而贏得掌聲

中共要求所有媒體全部姓黨。

依家now大嗚大放搵共狗胡定旭做主持，淪落到同講清講楚同一水平

咁真係乜鳩新聞都冇哂

玩撚完 咩新聞都唔洗睇
正式進入fake news時代

之前係邊個主持

轟呀

重有信報明報

早排見佢上立法會hea9啲建制笑撚左
梁：我都成日同啲同事講,佢地都話台長你好煩呀

但係D藍絲節目有D都cut左
同埋好多都放左係非黃金時間播放交差

TVB 一小隊高層空降now 做管理層

點解會搵TVB 管理層空降做now 管理層
有自己人都唔升

共產黨咁玩國安法有幾出奇

做完就算？

可能係驚隊買airtime

由TVB一小隊高層空降now 新聞做管理層
有自己人都唔升
證明已經跪哂啦
咁都重話冇事

紅色滲透

星島仲有個乜9大旗盤？

Now 新聞如果冇問題既點解唔係升自己人接班
而係搵走狗台一隊人空降做高層

中共賺港紙係賺外匯
洗港紙係燒外匯

估唔到立國安法係由01爆出而唔係文大商星島
阿爺認證01係紅媒

點解堆tvb垃圾要去禍害now?
DLLM 好撚嬲

有線中國組同埋新聞刺針真係好好睇

佢唔做有人照佢有咩所謂呀
有線其實近一兩年已經跪左少少
中國組報既料好多時都係搵大陸電視台報既新聞黎報 自己去發掘新聞都少左
新聞刺針都做少左
反而有資源做咩日日有頭條去LOOP舊聞

係77台先係咁
有線新聞公信力都重守得住
但新聞冇以前咁尖銳

係我就即刻逼宮

最衰now簽左長約無耐
無得cut

前幾個月真係為左個新聞台先同佢地簽package

九倉冇做有線大股東好耐啦

支那要求
如果唔係電視都無得你做
係支那黎講咩9都可以係國家安全問題

小至市民傾計，中至股票升跌樓價升跌，大至遊行示威，只要佢覺得你有能力推番佢＂決定＂的都係國家安全問題

媒體公正＝好壞都要報＝有壞就危害國家安全
立場老細，眾新聞老細，同肥佬好快再見

連Facebook google twitter都搞
美國白皮豬真係好𨶙蠢
俾錢養大共產黨對付自己

佢不嬲都有做主持

上年7月為咗支持有線新聞組，簽咗兩年最貴嗰個plan

蘋果西環集中營

你問老電囉
佢哋負責請人架

何君堯話齋

殺左佢地啦

Now 新聞台個網本身免費睇

仆街全面染紅

用電視長開
網試過好煩，有大事有機會斷

但係胡定旭做主持真係好撚難睇
訪問嘉賓訪問到成隻刷鞋狗咁，問埋啲問題純粹係引導狗官同保皇狗做政治宣傳，以前李鵬飛或者now自己主播做主持好睇好多

有線中國組真係好有心機，屌家陣乜都唔洗睇

好.執哂佢
以後唔用電視睇新聞

西環集中營就算

其實呢想講呢蘋果同立場新聞空降藍到仆街既人就大反應姐
呢D主流傳媒染紅係時間問題姐

目的係想主流免費新聞平台要洗班中年同老年人個腦

同大陸D企業插黨員落去一撚樣

即係cable 守唔守到？

有幾奇呀
李+x都要支持香港再出殯啦

中國組高汁

不過呢個po暫時得now空降係真
有線係冇fc
李臻陳興昌一早過咗有線，不過唔係新聞部
唔知點解樓豬標題咁寫
可以就pin啦

冇記錯唔止肥胡一個做主持

咁唔代表now新聞冇公信力喎

我部電視都就嚟發毛咁滯!是撚但啦

可能同RTHK頭條新聞一樣，季度完結之後一去冇回頭

有線近排已經無晒D踢爆式報導了.

每逢星期六日各有一集
一集就肥胡做主持
一集就Now自己啲記者做主持

我愛老大哥

咁其實張志剛鄭麗矜同陳鐵彪都係無綫老臣子嚟
只不過張志剛都退休 點解要請一個仲老嘅人做

張志剛鄭麗矜應該係做開荒牛
開左台十幾年有人材接班都要搵人係隔離台帶兵空降做最高層先係大問題

張志剛鄭麗矜入now新聞台應該係做開荒牛
開左台十幾年有人材接班有咁多員工都要搵人係隔離台帶兵空降做最高層先係大問題

可以準備cut 台

now做乜

李臻好似屌過tvb新聞？

真心痴撚線

陳興昌+李臻一早過左cable，但不負責新聞部，現時睇新聞部馮德雄，cable新聞台開台元老。

陳興昌主力睇娛樂節目，李臻睇資訊節目。

戴祖兒有無得留低

有人出錢但唔想出名，叫楷階出名

持平唔只係airtime

講airtime 其實 CCTVB 都有
新聞透視正頭俾塗謹申同湯渣互砌全集

最大問題係新聞取材度

即係係流料？

但係今年立法會咼？

四年前暑假有無政情

睇下今年cable now 點搞選舉論壇就知

無曬電視新聞

佢個男拍擋雖然嗲聲嗲氣，但都算有自己料同專業

呢個行頭其實好撚細
D人走黎走去,個個都三姓家奴

到時被迫睇大紀元，睇完又要自己諗信唔信得過。
做人真係辛苦

李臻做咗成10幾年now
仲關tvb咩事